[XCOM迷]類XCOM驚Phoenix Project/Corruption 2029

見到中文社區沒咩人討論依2隻新驚
睇下連登有冇同好
Phoenix Project係XCOM團隊最新作品
係19年12月上市
Corruption 2029係Mutant Year Zero: Road to Eden團隊最新作品
係今個月上月左沒幾耐
Mutant Year Zero: Road to Eden有玩過既人都知同XCOM好似
目前英文社區比較多人討論 中文就沒乜 想睇下LIHKG有冇同好

連登沒人玩XCOM

Phoenix Point.

巴打有玩?

打錯名 SOR

Phoenix Point 幾時向steam有?好似得ps4

一年之後
呢架得Epic Games有
一係PC果個XBOX CLUB 1個月10蚊有得玩

仲玩緊 long war 1

XCOM2玩左2年啦
雖然LONG WAR係好玩

我遲接觸
仲未開XCOM2
XCOM2 係咪仲好玩過 1? LW2>LW1?

都好玩 1就比較簡單 2就有更加多既新野
你問我 我就覺得1休閒D 2有D緊迫 同一時間有好多野要你去簡做邊個點
同時間賽跑咁 但2個都好玩

樓主有冇玩過 Divinity: Original Sin 2? 係咪同XCOM差好遠d 人話好好玩但我睇gameplay 覺得自己冇咁多精神睇對白

係差好撚遠 但都好撚好玩
前提係你要花好多時間睇劇情 文本
係戰棋PRG
而且沒經營部份 變左PRG既養成
如果你係鍾意經營+戰棋 XCOM會岩你D

係咪好似得Epic有？？
係就不了

好鍾意xcom#yup不過如果都係得epic 就不了

Steam 快d 上

XBOBX CLUB 做會員第1個月10蚊就有玩

講起就嬲9
本來係STEAM上架 有好多STEAM玩家都有比錢開發
之後EPIC出高價收購 屌佢老母
之後比人屌到仆街先上XBOBX CLUB

仲玩緊xcome2 long war

xcom 2 lw 長到pk，掃幾秒就一個任，十幾秒就入埋打

等steam出先買

幾多play hours ?